仲有冇人未訓吹下水

Pishh

有冇人呀

Hi

Hello 大家起身去拜年?

人在外國準備瞓

係外國邊到

英國

想訓都訓唔到

經常都係咁

用連登當wtsapp

唉 有心事?

小心啲好喎

唉 好明白 散左幾耐

咁早仲訓

未訓，係街fing緊